是靚晚 自家包剝皮辣椒豬肉水餃

拉

食一隻咁少？

皮厚口感應該好正

C伏？

無,夾一粒出黎影

我睇咗自家剝包皮辣椒豬肉水餃

碌平啲皮啦

隻碟啲紋好似我餵貓個兜

塊包皮厚過咸水角

睇個質地同厚度，可能係真嘅包皮

想嘔

唔正
因為牙媽唔記得買先自己整皮
太厚了
但個餡就真係正

剝皮辣椒好味阿

餃皮同樓豬塊臉皮一樣咁厚

睇錯標題睇咗做剝包皮

塊包皮好煙韌

塊皮厚到
入面同蒸肉餅一樣

米色拉

是

我可以色

色你老鼠，係色都色定b

得定延可以色

想一齊攬